煙花 應該和誰看

應該自己一個睇

煙花﹑應該自己看

唔好睇